咩話？個1號迪基亞嚟㗎？

又話好勁嘅

收錢

自從世界杯之後開始佢已經唔再係咩世一龍啦都